再次法國伍公子＞达哥

金次真係幫唔落了

又出膠post

係呢個時候仲見到有人開po講達哥點點點之類既post都可以負評再block鳩哂佢 6月9號見啦

我都係fans

認真post

达哥多左顧慮吧

MK呀叔SUNNY都好能過达哥

who?

好!!